[累死自己隻狗]亞歷山大老母聽日係銅鑼灣誠品攪見面會

無人追擊

唔鐘意咪唔好睇囉

又狙擊煩唔煩 無聊少陣

利：非fans